香港黑警公然向穆斯林宣戰 係咪要全香港市民陪葬

記者聽日唔好問果d做咩會射清真寺果d on9野啦 popo只會尻up 話唔小心
傻既都睇到條片係特登停係度射水炮 向穆斯林宣戰
facebook仲要出post話清真寺出面既教徒係暴徒

直接問佢地
香港黑警公然向穆斯林宣戰 係咪要全香港市民陪葬

咁撚多隻眼睇住地話誤中
留返同ISIS講

警察當人弱智

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

當人rioters

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

推

標籤到穆斯林好似一定同isis掛勾咁，你係咪on9

黑警全家不得好死，死無全屍！

佢咪即時淆底囉

推 黑警一次又一次侮辱穆斯林

唔好講isis
講islam就可以
isis係恐怖分子
我哋唔係
我哋唔需要亦都絕對唔會connect佢哋
我諗你應該係冇心講
但係咁嘅時勢就留意番
費事又比班支那蟲搵位入

影到哂啦 扮乜啫

你估依家新疆咩

任鳩你屈呀 ?

推上去 記者記得問